達哥 揭後語

我先：

頭髮長長 幾靚仔

吞食天地 咁on9

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

有冇機會啊

差少少

一野轟落去

開門啦開門啦轟轟轟

唉

轟呀

真係最後一鋪

呢鋪唔計

不想放大 只想放大 被放大

閪黑

暈啦

法蘭閪

壞save

backup

翻版windows幾好用

呀！！！！！！！！！！！！！！！！

有機會啦 哎吖差少少

賤種人

禿頭

唔慌勁啦！

Kitspy

快救

今鋪真係魚流汗

居高臨下

士氣高漲